下一個男友 不要是處女座

上次出完post之後，我發現原來個靚仔社工會用grindr，仲要喺佢翻工果區都照開，好似同緊我講話比緊機會我識佢咁，由於之前加佢ig facebook都無反應，所以我決定做樣唔太好既野黎識佢，就係用假相hi佢，雖然我知咁做好唔應該，但我真係好想識佢，所以喺無曬辦法既情況下唯有咁做。
果然，一用左張靚仔想，靚仔社工就覆機，雖然未到好熱情對話，但至少我知我終於有機會了解佢。
原來佢真係住好遠，翻工要座好耐車，難怪喺app咁耐都無見過佢，我問左佢fun唔fun，念住可以單獨見下，點知佢話好耐無喺app約過人見唔太想，當下我就念係唔係我揀張相唔夠靚，我應該揀張再高質啲既。不過，佢仍然有覆我機，我就知道我仲有機會。
黎緊後日又要上中心見社工，希望到時我負責果位無翻，就可以佢代為見啦。同埋想問下大家點樣可以朋line黎增加對方對我既好感，我覺得佢只要認識到我內心既好，我地就有機會一齊！求下大家教我點樣可以令佢對我有更多好感！
註: 見佢facebook佢應該係處女座，有無星座達人有攻略教下

我係處女

處女座

下一個女友 處女座看起來也不錯

下個女友 處女也不錯

肥絲你係咪gay㗎

好gay

下一個男友 不要再找濠